強烈要求連仔為持有bno既高質會員頒發靚靚bno徽章乙個

以示尊敬

要徽章既企我後面

將check in嗰頁影上嚟證明先

BC使唔使整個更高級勳章呀？

只有bno先可以代表真香港人
bc求鳩祈都有啦

得罪講句，bc根本等於支那人

bno 勳章持有會員 = 至少21 歲

支持
連仔拿拿林搞個徽章係個名隔離show啦
好撚煩
係咁開post打飛機
J到一地都係, 跣撚死人啊

呢個師傅就公道喇
麻煩個徽章要識閃吖唔該

j還j
bno都係要面對後代揸咩護照嘅問題

連登仔乜都有
就係冇女

同女朋友旅行護照

( Show Blocked User - 這小貓可以施魔法 )

你扑咪扑囉
打出黎威啲 ？

G持

你女朋友係大陸人？

係，支那妹，不過唔會申請每日150. 只會申請澳洲。申請澳洲比香港ID 容易

有大陸護照唔係大陸人係咩

大陸男=賊
大陸女=雞

所以我唔比隻大陸雞用 每日150 名額，直接移民澳洲咪無咁乞人憎，做個澳洲人，去美國免簽

祈你老母